# Shell
За основу взята ранее написанная мной программа, которая обрабатывает входную строку и возвращает массив слов. На этом этапе были добавлены кавычки, функция fread заменена на read, чтобы вызывалось прерывание на \n. 
Далее написан отдельный модуль tree.c, в котором реализованы базовые функции работы со структурой: очистка структуры, печать, а также вспомогательные процедуры для корректного синтаксического анализа программы. 
В основной программе пользователь попадает в бесконечной цикл, где он вводит команды, а процедура, обрабатывающая их, выводит на экран построенную структуру или сообщение об ошибке в противном случае. 
Выйти из цикла можно, набрав exit, нажав Ctrl+D или Ctrl+C. В процедуре-обработчике build_tree цикл запущен по массиву слов, который был получен до этого. 
Далее с помощью l-графа происходит проверку на синтаксическую корректность, и одновременно с этим строится структура. В случае ошибки, вся выделенная память освобождается, утечек в программе никаких нет.
